有無人做緊銀行Tech&Ops

小弟黎緊有個銀行tech&ops既final in, 想睇下有無巴絲可以分享下呢行既資訊
利申讀acct